# Transport types
- Na livegang dienen er bezorgkosten aangemaakt te worden (Catalog > Producten > Bezorgkosten)
- Bij elke site dient een standaard bezorgmethode ingesteld te worden
- (optioneel) bij alle producten kunnen bezorgmatrixen worden gedefinieerd.
